正式宣佈依家係四大探長既年代！

// 警務處處長亦無法有效地指揮警察隊，基層華籍人員全順從於總探長。這種互相勾結的氛圍，使警察隊成為貪污最嚴重的香港政府部門。當時的總探長，其警銜與權力絕對是不相稱。儘管是外籍警官，亦有所顧忌。//

葱葱同比卡超已被前線架空，快啲營救葱葱